成日話入波晉級派錢果班現實係咪好撚窮？

開呢d post既人究竟係咩心態 講完又唔係做 大佬你話抄下人名，都起碼會找數 如果反正都係走數既，不如就吹大d，每人派一萬啦，出個post又要寒寒酸酸抽5個人派500 點知又係走數，正一死窮撚又要充大頭 唔係話貪你幾百 如果你真係有派，派比其他人都無所謂 講完又唔撚做 正一死窮鬼

推

等班死窮撚知下自己有幾肉酸